有冇人好憎宅文化研究呢個page？

特別係兩個主持

一個四眼老鼠 無料扮四條

一個就成日黑口黑面講偉論

茅睇過

幫樓主你回下post

小心信徒

有茅啲例子可以講下

屌

睇柒文化不如睇廁文化啦

都好柒下喎

柒文化真係好on9

呢個page係睇柒架喎